分享自己手機嘅 Minecarft Pe 世界

Btw想問有冇巴打 識自己開ser 連線???
可唔可以教我